機場唔係守嫁 係塞令到飛機唔飛

而家擺晒野同黑警對峙目標係咩？
入機場多人就塞，少人就做文宣

而家大家做緊咩？